
                      Intensa pelicula de acción,  te mantiene atrapado en el asiento desde el minuto 1 con un despliegue de ritmo impresionante, muy buena, genial interpretación de Tosar y Si! el cine español también puede realizar cine holiwoodiense.
        
            